用咗手提電腦打機四年，你問我答

Acer,非打機專用，主要打lol

閱

哦 你好

依家買laptop 一萬下
主力文書 間中打下食雞 有無推薦

我最近都出左部i7 nitro5
其實唔值，不過屋企真係無位擺枱機
同埋貪可以拎返工玩

利申，睇樣買

我嗰部係十年前買㗎, 係部主機跪低咗所以呢幾年先用手提電腦

睇下敗家之眼/ predator

有冇咩手提電腦推介都係玩下lol就算

lol就是但啦，7000左右嗰啲就得啦

咁都有得問？？

itx 大勝